恆生班MT不如死左佢啦

累全行，個個都想取消home office or 加強偵測
真攬炒，我係你就一死以謝天下

唔只全行

擺上網嗰個真係智力有問題
點解而家咁撚蠢都入到大公司MT

00後係咁

下星期一復工

恆生根本應該炒班柒頭皮

唔係因為home office 去行山

係因為蠢啊柒頭

00後都未u grad 我估 96 97 98嚟

真，wfh已取消

已經清空左行山個戶口 累撚到全世界都無home office 唔洗抵制？

如果呢隻on9升做管理層
做埋啲踩界嘢又通街share 真係唔得佢死

所有行業

真係不知所謂
累撚到其他home office緊既人都大壓力咗
究竟香港點解會出現呢種垃圾銀行MT

人哋手足嚟㗎(連登仔話好似係)唔鬧得㗎

係累全香港有得home office嘅打工仔。
呢幾個死N次都唔夠。

55不分化

其實佢地呢種柒頭既職場生涯早期點都會瀨單大鑊野架啦
問題係估唔到瀨到累全港

事實證明咗讀屎片

上網唔用腦，D人一點危機感都無

收皮 帶乜撚嘢風向 我話佢地全藍 已fact check ok？黃藍根本唔係個重點

行山取消左home office ?

唔好做恒生mt啦
應該轉行做行山KOL

學歷好唔代表唔蠢
但毅進一定係傻鳩

2020-2000=20

咩行業都係啦
班仆街有冇咁弱智

大時代之下真係要小心
無人諗過中出人地條女會引爆第三次世界大戰

真係多撚謝，做壞晒規矩

真係累全家

蛇王都唔識......
香港教育真係出問題

屌你老味

而家好多公司冇左 work from home
如果有人因為o係呢段危險時期返office 而染上武漢肺炎
真係多得佢地

做hr手足一定要認撚住呢班傻閪

垃圾黎

黃嚟 唔好鬧啦 手足都知錯了

有冇文宣講 home office 好處同效率高左

依家一定要on 住個skype

又返返去八個月前風向

真係蠢 唔係扮

老闆或者HR會睇呢D ?

關年齡咩事姐，on9就on9

行山wfh取消曬？

D咁既手足9成唔小心爆左D野出黎累倒其他手足, 收山吧啦

無得WFH 好D, 第日8號風球, 黑雨都玩WFH 就PK LA

有冇諗過係資方想取消wfh, 就叫幾條mt仔做場戲
條橋分分鐘係幾個mt仔諗嘅添啊

反正雜總都成日下一盤好大嘅棋

行山的世代

話你地知, 我認住你地一世, 如果你黎我公司道in, 我實玩死你地

96黎

屌佢老母,星期一WFH睇住佢柒,而家係公司睇呢個post

點解冇 晴報一年幫幾多資方作新聞踩年輕人

係咪會變年經

邊間行想取消HO ?!

個幾條MT仔有咪咁笨柒咁樣得罪全世界, 想成世只係行山打工?

有個好似幾靚女，求放過

所有

Stephanie Chan比我屌完先死

係全香港
唔係全行

恆生定行山？

無聽過有喎，你邊間中資細行？

20歲MT

講下講契家佬係邊個

正仆街黎 累人累物

等佢地轉工/rotate被排擠，等食花生

香港大把靚女，點解要放過件累全港人嘅pk? 又唔係真係靚得咁交關

累全家

禁撚蠢..做藍屍先係真手足

腦細呢兩日驚死我好得閒
特登搵野俾我做

不嬲弱智先上到位
有料嗰啲咪得個做字

朋友home office 尋晚ot到夜晚4點

咪又係一樣咁多野做 你估老細會蝕比你

蠢手足比任何野都更兇險. 不怕神一樣的對手

原來而家銀行請人門檻咁低
弱智都請

而家全香港要蠢人

如果陳同佳要死
呢班人要死二百次

直情令香港邁向work from home 高級人種文化既步伐大倒退

On9

咁都比你諗到

恒生姐… MT programme 黎講唔係第一線
（我覺得咋）

中國或成為最大贏家

Credit Suisse已經取消咗wfh

復課同dse互相矛盾

累埋未有home office嘅人
永遠都無得wfh 喇

點解仲未有人講：是日風向，屌鳩香港精英年青人

邊撚個連登仔啊？你post返出嚟啦！
上次個post 9成人鬧鳩佢哋

篤灰果個都有份累全家

因為post果條友得罪好多人
但不自知

#BestWFHactivity

屌哂你地六個呀

想睇佢地仆街 有咩幫到手

係 手足出火魔幫佢地消消毒 或者狗仔帶佢入新屋嶺強姦都ok

多得佢地 下星期開始要返公司

屌 尋日老細打左十次電話比我
多過咁多日加埋

真係弱智

屌你個私怨撚

一班垃圾唔用腦

玩串個party

唔好咁又扯上手足火魔

識個人唔係做金融(係外國公司全世界好多分店)今日要返寫字樓。
唔知完咗Home office定係自願返公司。

佢地一定會

6個累全行
好波呀行山銀行精英！

而家我老細間唔中就video call我睇下我係邊

死全家都唔夠

啲女應該幾好屌

成班智撚障都做到MT
恒生銀行HR個腦裝屎架

廢物！垃圾！
利申 home office

我諗一開始都冇諗過搞到咁大件事
不過佢地應該唔會受寵

洗唔洗屌咁多日

屌你地 擺上連登做乜9 又諗住笑9人 點知累撚埋自己

HSB係咪取消哂WFH?

咁on99嘅手足不了

其他home office嘅公司都受影響

得罪全港打工仔

呢個手機時代下
好多人鍾意影公司啲confidential野擺上網

希望呢幾條友仔吸取到呢次教訓啦

而家係office真係想屌撚死佢地

屌
擺上網打卡都夠弱智
但放上黎嗰條仆街先on9
以為放上黎搞大件事可以批鬥你個frd
但你搞亂晒成個party啊屌你老母！
本來佢地蛇王無人搞大/你同佢公司投訴
最多佢地被老細屌/炒
依家全港因為你搞大件事無得wfh啊

無 照舊WFH到月尾

We are 汪you

又唔可以怪曬罪比佢哋

全港啊
有個舊同事依家係日本，公司叫佢返去

累晒全香港
HR已經有措施防止同事去行山

係咪起哂底
有冇圖睇下

Dklm big4都要日日check status

香港人是要管的！

影confidental 野或者衰NDA 唔係炒咁簡單喎
分分鐘唔駛做返個行

最撚仆街係篤灰嗰條友
私怨撚累全港打工仔

2020年返工有乜小錯累到乜乜乜

咪係，全港試行home office，先頭兩左星期就咁

行你老母個行仲要放上網

--0-0 : 可能係手足黎架
--0-0 : 憤青眼紅人地有得做mt

累晒全部home office既攬炒啦 叻啦

你搵佢出黎柒佢啦
係度UP乜柒有撚用咩

真心猪隊友黎

講真佢地只可以係行山銀行做落去，其他公司點會請你班on9, 係會慘d 比同事日日指指點點不過自己攞黎，永遠都係Mt

牌都冇撚埋

千古罪人

精英？睇過

邊個係主謀提議去行山呢
一定有一個帶頭做
建議佢地指一個出黎
其餘果幾個起碼仲係間銀行立足到

少不更事，根本源頭就有問題，無add公司d人落ig 邊個會篤你呀？唔柒都柒咗，不如佢搵吓咩人做佢仲好啦

呢班咁嘅柒頭都有28k一個月

銀行業點home office呀

又諗返起個返工最勁試過做錯乜POST，而家累哂全香港冇HOME OFFICE，嚴重過貨船入錯油，屌你

理鳩佢第幾線
佢上齊晒一線嘅新聞

有冇巴打識佢地 開名plz

行山銀行

無home office 個d以後都唔會有

有咩用
又唔係有人逼佢地行山

最on9係post story條友
寫乜鳩"Best WFH activity"

唔寫大家咪可以當你星期日行山遲左post囉

應該會入埋HKMA blacklist

有冇無碼相

On撚9趁依家靜啲又想屌返00後

咁撚戇鳩都學人做mt, 死撚左佢算啦

督灰，轉貼同推post先係累全行
自己笑完就算啦，唔通天會死嘅
根本就係香港人中意睇人仆街幸災樂禍心態嘅一次back fire,報返響自己身上
推post嘅全部都有責任
打工仔唔團結，最後都係會俾老闆食住，就好似香港人唔團結，係都要睇人仆街嘅話，都係會俾政府食住

行山銀行post都有

去左旅行又誇張左喎

只怕豬閪咁嘅隊友

行山kol有的諗，反正紅左
可以光明正大行山了

連登次次屌一件事屌得咁上下就會有 5 毛出黎話係手足, 綁架帶風向..

佢哋係mountain office.

其實佢哋係on9 但會搞到咗大件事咪又係連登仔有份放大件事，大家冷處理就唔會搞成咁

起佢地底當藍絲咁私了就洩到我心頭之憤

而家後生好多都覺得homeoffice係預咗唔係真係做野
但就算真係唔做都唔好話比人知啦 面斥不雅

唔該第日恆生唔好再比呢班人上管理層
佢地既懶慵只會拖累成間行

真,我公司都準備取消HOME OFFICE了

佢地以後都唔使係銀行界撈

完全冇腦, 誠信=0, 正宗on9
就算個acc set左private都會變公開
呢D野分享得, 遲D咪分享客戶資料? 分享商業機密?

咁樣都屌到落啲00後
你同啲廢老有咩分別

正冚家剷
快撚d中肺炎啦仆街

home office 本來就唔會點做到野
問題係總係有班on9 連扮都唔扮

屌你老母 搞到得同老細隔日要開次status meeting
咁撚蠢都有人請

年紀太輕, 要威要攞彩
識玩緊係收埋玩
爆左出黎就全世界都冇得玩

比我見到班柒頭一定當面屌柒佢老母

關連登撚事咩
新聞一出，所有公司都即刻要review wfh既做法啦
你估有無老細咁好心肯白出糧比員工去行山

果個五毛黎 可以block

睇完呢啲post就知道香港人真係奴才
人地去蛇王 比人篤灰 你地第一時間係blame the victim而唔係鬧篤背脊果個人
鬧啦鬧啦
當我見到呢個新聞我會期望支持三罷嘅連登仔會表示支持 最後就係見到呢啲post同留言
奴性

有冇全港屌爆恆生MT group?

五毛嚟

咪撚比人帶風向啦屌，乜撚嘢叫00 後係咁，仲未撚識進步？

呢班mt係on9 就一鳩撚定

但係8個月黎幾多你地口中嘅「00後」比人打撚到頭破血流，中大理大入面，出黎沖最前嘅，係唔撚係仲要分乜撚80 90 00 後

乜撚嘢叫後生就on9 啲，我唔撚覺，但係呢幾條mt就一撚定係好on9

同意
根本香港人就有權利出住糧去蛇王
連登仔奴性真係好重

倒果為恩 wfh 係work from home 唔係 work from hill
行山真係唔係應份 只可以講香港人唔值得有wfh
你仲怪人推post on99

佢蛇王點撚樣係victim呀
你知唔知victim呢個字點解呀柒頭

比佢累到冇home office嗰d就victim啦

呢班人已經成為恆生內部過街老鼠
去到邊背後都比人xyz

問題係佢自爆 on9

靜靜地唔得既

果你老母

Work from hiking
原本我公司本身都冇Work from home
搞單咁嘅嘢更加冇

攬炒囉

真on撚99。唔講我以為佢地冇份去行山

P牌仔收聲啦 佢地藍絲（已fc）ok?

你俾咗乜資訊

係啦
仆街死

重點唔係蛇王呀
係蛇王仲要出黎唱 出黎威呀 屌你老母

有邊間銀行取消WFH?

前日開始每日要交 home office work report

啲後生越黎越弱智，90後無罪了

仆你個街
蠢撚到咁
仲手足

真！
人蠢真係可以毁滅地球！真正人頭豬

呢個真，我蛇王都秒回老細同埋開住D file 啦

年年大撚把請入去做2年轉佢地做RM 跑數

蠢到無撚得救，成班自己死上支那中武肺死撚晒去啦。

而家啲00後真係冇撚用

累全港啦仆街MEREK LEE

我公司都減少WFH 日子同要準時報到

屌你老母，邊撚個話係手足呀?又係一兩個on9仔講既野就講「連登仔話點點點」?
就算係手足都要屌啦，咁撚on9

當中咁多條女扮可憐咪得
d ger見到d女扮下可憐 含下撚
下左度火 順便做埋情婦
咪繼續係銀行界立足
而仔呢就

精既做AO

老屎忽

無錯!必須團結及反抗!
工會
咁樣先可以阻止無止境既壓榨同剝削

好公司

係依家每2個鐘要報告一次自己做緊咩

屌你老母正一冚家剷嚟 本身我公司好撚flexible 我做野都安心同快左 屌你老母你班冚家剷食屎狗敗家契弟臭雞 搞撚到我屌你老母而家冇撚得wfh
逼住曬番工 口罩又冇個 我一日睇唔撚到你班仆街冚家剷死全家一日都食唔撚落飯 正一狗閪 屌你老母

中資細行掛

死左佢啦

其實就算你返office,大部分時間都係扮做野架啦

讀屎片

咩公司禁撚巴閉啊

坦白講，呢個係香港教育制度既失敗：專門製造「高分低能」既人材。望下依家班高官，個個依住個框走，走贏人地就得，一啲基本禮儀、尊重係完全唔教。我唔會話全部教師都有問題，但大學有好多so call professors 或講師就真係流到核爆，學生走堂、hea 上都由佢pass, 搞到依家周地大學生但質素非常參差.....

祝佢地冚家中肺炎全家入icu冇人醫冇氣吸死撚左佢

係蠢撚到

諗辨法玩到呢六條含家產成世冇得係香港撈銀行就岩架喇
比佢6件社會垃圾搞到成班HR落POLICY 要DAILY REPORT WORK breakdown
正人渣

無口罩都要照番？！

好撚野喎ching

雖然係柒
但如果冇左wfh，即係可以真罷工
而唔係攞sick leave/wfh當罷工

邊個Post講

單野一爆我就要返公司做野，屌

人地去行山比人篤灰而最後收警告信 就係呢件事嘅victim
你地而家做緊嘅就係怪責去有份罷工同埋脫離奴性嘅佢地 就係blame the victim

你可以話自己從呢件事成為第二個受害者 但你絕對唔係being blamed
事實就係連登仔鍾意為公司賣命 出糧比你就要交足貨 所以大家都喺比心機做野

最後一定唔係咁

呢班廢人真係唔撚死都無用
搞撚到全香港打工仔呀
以後有咩事要求home office都會拎呢單嘢出黎搏話唔work
btw MT 唔係專請靚仔靚女架咩
呢班柒撚到咁 最前條友正宗乞人憎肥仔樣

男嘅即炒
女嘅陪老細訓下應該冇野

已經有人打算辭職

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

各位花生友仲係覺得自己一d責任都無
香港人過多十年都唔會贏

我都係ff下香港人會罷工

支持

偷嘢俾人拉咗 又係唔係victim?

係咪咁開心呀

恆生應該炒晒依班撚樣高薪低能

屌個背景好似墳場咁
唔講以為集體拜山活動

咁我搵唔到字形容毅進了

仆佢個臭街, 而家唔係屌鳩佢地蛇王, 而家屌鳩佢地柒, 累撚到全香港WFH齊齊攬炒

屌佢老母點蛇王呢D第一日出嚟做野就要識啦, 仲話做撚咗半年, 連與生俱來能力都掌握唔撚到, 比佢地捱過一年MT之後點做撚管理?

屌佢老母WFH但做撚到仆街嘅人 上

行山銀行呢幾年既MT都係有背景人士的仔女.....

前幾年既所謂MT, 而家做左head of 乜乜咁, 垃圾....

返工只係識溝女!

p.s: 舊九龍灣行山中心 1x樓 做過幾年, 睇住俾班MT接手左部門後, 不斷cut人

甚麼的員工，甚麼的公司

呢條友真係on9到癲
佢係偷完嘢放上網 仲同人講你睇我幾叻偷左嘢
佢就屈香港人鐘意返工

有無手足可以起班撚樣底

偷野喺錯
所以你覺得蛇王都喺錯？ 如果你喺咁諗就繼續返工啦 大家真係好鍾意返工

如果唔係，你只喺一個識得偷換概念既人
將應該做同唔應該做既事混淆

呢度覺得比人連累係受害者嘅人最愚昧
其實佢地有50%責任
除左靜靜地贏，重要學識靜靜地笑

同老闆講屋企無口罩番唔到office

點解恆生會請啲咁撚醜樣嘅人

公司阿姐特登向每個home office既人foward一次果單新聞 痴撚線

cls 咁佢點講

行山銀行轉請MT...
過幾年就升晒佢做部門呀head...
但呢班人返工為溝女...
工作無能力...
睇唔過眼...

同佢講
「Noted」

唔好將不負責任同反抗權威混為一談啦

話咗香港人唔玩得home office
真係唔好呻

有晒名同樣，全部都唔會過到background check ，可以咁講，佢哋依世只能夠係恒生做一個band 5，兩條仔咁撚毒，分分鐘band 6 已經行人止步。

假如你哋6個見到依個post應該好清楚，全恒生人都屌緊你地，自己諗諗自己條路點行，揀d 易轉行既dept 入，digital ，data science ，唔好再諗住自己係MT 高人一等，你份CV 已經係HSBC group花晒。

利申:前行山MT

明顯小圈子啦，俾啲同事知我wfh都唔約你上山玩呀

HR 班八婆唔識揀人咪出事
真心好中意hr, 成日請到d 傻閪
有料嘅偏偏唔要, 送比對家

邊撚樣 仲係到屈 蛇王使唔使大羅打鼓呀
醒d啦 柒頭皮

諗住推到佢地仆街嘅人(99%連登仔)，自己都仆埋，呢樣野先係最好笑

佢幾個應該係全行都臭哂朵

唔知你真心定假膠
你諗諗負責任同為份工賣命中間個gap幾大先

收鳩皮啦你，又喺度放大醜化

恆生銀行炒左佢地未？

蛇王唔係錯 俾老細發現你蛇王咪係錯囉

Btw我會蛇王唔代表我係啱架喎 只係我明知唔應該，我都照做姐。依家有人揸住班槍逼佢地去行山？

係佢眼中 得蛇王同返工

睇相見到佢地個樣招積到

誠信對銀行黎講好重要

我委託你做A呢樣嘢，你答應咗，但之後無做到，咁個責任係咪喺你度啊？
如果你一開始就拒絕，咁就真係反抗權威啦

班兒登仔偷換概念將自己偷懶蛇王同抗爭攞嚟一齊講淨係個動機都唔撚同啦

而家係呢班mt篤晒全香港home office灰喎，你講緊乜鳩

老細發現可以當睇唔到
但宣家揚曬，就一定要做嘢

拉

而家係呢幾條mt篤晒全香港可以home office嘅人灰呀！屌你老母！vic乜撚嘢tims呀

MT都唔係個個醒
呢班擺到明痴痴呆呆坐埋一檯

返工做過最錯嘅事
呢個勁過哂嗰啲累公司蝕左幾百萬

你所講果3個department min requirement 都要3大先有人信
佢地係醒嘅就唔做翻去讀master 避一避算啦

樓上話佢地蛇王唔應該blame the victim
我話你都on99
Home office唔係working hour？
佢地而家係曠工唔係蛇王囉好冇
拎住部電腦一路行山一路做野先算係蛇王
收warning咪算小事囉傻閪

連登仔督府督埋自己不願面對

搵到工未呀victim

林奠點計

有全名同相未
點解唔係第一頁就有

淨喺揸住責住/返工嚟講
香港真係勝在有你地先會咁繁榮
好彩你唔喺我同事

真

咁咪辭職囉脫離奴性
又要收人工又要蛇王擺上網
弱智到極點仲要累街坊
死咗佢算啦

做得MT八成非富則貴 我見啲profile唔係革大暴大就係乜乜帝國大學 炒撚左佢地啦

有冇師兄可以draft封投訴信
port鳩佢老母

將蛇王拉埋罷工黎講
你無撚野呀？

咁咪沙士死撚哂佢囉

98未grad
96黎 識其中幾件

唔係話返工係責任

屌你老未 蛇王都蛇得醒少少啦

仲要唔係人地爆 自己爆

我做老闆/管理層 都驚有同樣事發生啦

唔好講銀行業，就算其他行業都驚自己啲員工咁on9啦

利申：home office緊

老闆提我地行山tag埋佢

家陣同人講做痕身MT應該有浸柒味

陳同佳殺人->逃犯條例->反送中運動->時代革命
MT行山->連登仔推post->取消wfh->社區爆發
會唔會係咁

膠登仔係咁

Tag老細

黃又點冇腦就冇腦

屌佢地係岩，不過要睇動機，如果係因為令樓主你冇得蛇王呑port而屌佢地，咁完全就係你自己既問題

手足咁又點，做錯就做錯，就會受懲罰，唔係話同路人就中撚哂的，況且呢幾個人係咪真黃都唔知

有學歷既蠢真係唔係victim黎

笑撚死，政府無強制執行，但係企業自行因應疫情安排WFH係正確決定，你偷走去玩係不負責任，仲要擺上網係戇鳩

企業無因疫情因素強制如常工作，你怕死，罷工留係屋企避險係合理抗爭，但係都出去玩仲擺上網，一樣係戇撚鳩

唔好混為一談啦傻閪

quote返個傻閪先

全香港就有佢地份

老闆 係美國人 佢email hk office 同事（全hk 同事home office）
中文意思：
1. 唔好係返工時間做唔係返工既野
2. 唔好比人知你返工時間唔係做野

Office hour內 收左人工
蛇王點會唔係錯？
唔係鐘意返工 而係office hour內工作係你份內事

最大個班00都係20歲
加減數都唔識 唔死都冇用

物以類聚

連登仔唔推post邊個會知
根本就無人係無辜

乜痕生而家差到要去庇護工場請人咩？
定係弱智仔大學畢業為左唔歧視請幾件做下樣？

推

佢哋俾人炒真係唔意外
原因唔係因為懶
係因為蠢

偷懶都偷得咁撚蠢

我朋友識merek, fc 左原來佢之前考過督察但fail

2男食4女，邊道毒？

手足又如何 佢地行山對抗政府？
宜家全城抗疫 不分黃藍
wfh仲打卡一個累全家呀
搞到大家出多左街 用多左口罩
唔小心中左招 係咪佢地負責啊！

Grad左先考到Mt 最細都22

智障都可以做到mt 果下勁

無腦係咁 我98都仲係Final yr

唔係話行山無錯，而係所有人都有錯
行山係錯，自己post上網更加錯，督灰者on9, 想推到人仆街嘅人推到自己都仆埋更on9，根本每一個環節都錯撚晒

大部份做得MT 都有d家底

正解

你真係豬咁撚蠢
佢地wfh但去左行山仲po ig係為左抗爭罷工定係因為on9呀 屌你老母

關乜撚事
Home office要喺辦公時間搵你搵到嘅姐
你喺唔喺屋企邊個理
係啲公司開始捱唔住或者唔想蝕姐

Mountaineering Trainee

正確黎講係全香港

原諒ed

好嬲..真正做到野既人就冇工番

睇佢地個閪樣都食唔撚到架啦

明明開頭係你班連登仔想睇人仆街推到比全世界都知
而家搞到取消wfh就屌佢地post比全世界知

兩邊都on9 打和 super

on9

取消home office
係因為要跟強國你問下政府啦

如果可以網絡欺凌到佢地全部跳樓 我覺得我地連登仔應該要攞諾貝爾和平獎 我地平熄哂所以無輩受累人士嘅怒氣

請循其本 佢地唔咁on9 根本冇事 係銀行hr發現 然後做野 王 上報紙先 唔通你又係暴徒亂港d fd?

唔死都冇用

喂大佬我wfh但我有做野架

督灰果個咪又係D batchmate
行山果個咁鍾意add老細ig 結果咪通曬天

呢啲冇腦蠢材係要懲罰下 快啲起晒佢哋底公告天下

蠢過閪累街坊理得佢藍定黃

咪係囉，啲00後真係無撚用

利申：00後

Home office有幾多個真係做野啊
但冇人會9到直播自己打機

巴打知啲野

無做過MT,但通常大firm hr做screening, hiring manager 選人架話？

屌你老母h,㭍撚到咁就死撚左佢啦，邊撚度有咁撚蠢

蛇王答得快過返工係常識吧

麻煩各位HR朋友認住佢地幾個

條友先係真正既偷換概念
做錯野比人踢爆叫victim,vic佢老味咩
依家連登仔都退1萬步黎講,行山冇錯,係錯係post上去social media呀
依家d野一放上公海就收唔返,要怪就怪果6條友死蠢啦

老一代死曬就會

屌起左呢堆友linkedin 未
真係永不錄用

咁正義
你出街見到店員玩手機係咪會報警呀
人地做錯野唔代表你需要整死佢

六條柒頭累街坊

快撚啲全撚部辭職啦廢柴

一日十幾call
師兄你個底本身都應該好撚花

Home office本來就係垃圾
死不足惜

睇之前個post有位巴打真係講得冇錯
鬼佬工時短 但人地係餐廳就算揸住杯紅酒都開住部notebook做緊嘢
香港人wfh就好似小學雞聽到八號風球停課 即刻叫阿堅阿強上嚟開枱打牌
都算 仲要驚死人唔知影相po ig威威
華人個種劣根性真心冇得救

我回😂😂😂

咁多正義撚
返工時間覆呢個post嘅唔該自己上報比老細先

其實講真 working hour做緊咩重要咩
最緊要你交到貨又唔hea交咪得
我早做完/夜晚做/deadline fighter 唔得咩

你都幾有創意

又或者平時做得太慘
個人無晒動力姐

利申工作狂

唔啱就要屌就係咁簡單

玩手機點解要報警

好好笑呀

睇職位睇錯既係咩事
MT其身不正，仲要show off加人工唔低，適當既懲罰在所難免

篤乜撚
條友放地球post

Agger

Home office 係真係應該做嘢
佢地誠信有問題

正你老母咩 全港咁憎佢地係因為你六條友搞到全世界要返公司 你唔比人知既我話知佢work from hill 定work from hotel 呀

我覆post有冇累到全世界要返工？

on9仔嚟

新一代 未經歷過 係冇腦d

有無佢地大頭
要佢地係香港返唔到工

00後 可見香港將來

我都係

屌真係累死人 依家wfh要比老細突擊check

到俾班弱智真係做management嗰時

搞冧行山銀行不是夢

其他公司諗住用今次機會試home office

呢班弱智真係衝唔切出嚟柒

HR做乜請咗智障做mt

2020-2000=20
20歲點做mt
Final year都係98

行山唔係問題 但平時番工都唔醒水隔離有25仔係度 仲比佢起到底有私人ig先係最大問題

你唔覆po除咗佢地d fd有撚人知呀？？？

特別係D女人

公司明明比D同事VPN返去home office，只要求有一半人在場同有m或am在場， dept head比個同事名出來申請就得

硬係話唔識用，又話見唔到人做唔到野
自己on9自己電腦盲就算啦，成個dept攬炒返office

等睇office大爆發

我個ig夠public啦又唔見全港都知我做乜

香港法律容許罷工
但唔容許曠工
罷工同曠工係兩回事

Aggar

唔止一個啊
有傻鳩repost story

收皮啦

黃大撚曬呀？蠢就要屌架啦！

連登仔唔覆post嘅話 最多恒生自己內部知 咁佢地HR take咩action係佢地自己嘅事
搞到其他公司都知 唔係連登仔責任係邊個責任？

懶得講
屌得好耐
其實可以拉

仲要係起薪28000

wfh到23號喎
邊個話取消咗？

使唔使叫人去死呀

成班on9仔係到炒作啲無聊花邊新聞跟住又係到喊苦喊忽話其他公司會因為咁無得work from home

咁驚染病唔想返公司咪辭職囉 講到好似自己好撚慘冇得揀咁 個食相真心好難睇🤣🤣

推撚到佢地仆街

其實home office同行山有咩抵觸？
今時今日，有部電話，一路行住山都處理到公務ga la

而且一齊行山，做team building姐
平時屈D同事星期六日做team building唔計OT又得？反而office hour唔比？

-O-O

快酒，比佢酒

蛇王遲應機都仲好D
最忌係唔應機 係人都知你係度hea

好似係連登仔自己搞大件事先ga wor
本身想睇人仆街結果自己都仆埋街

蛇王蛇要同全世界講
「我蛇王

連登仔冇得WFH 真係自己攞嚟
一開始唔好推呀嘛

前日返公司同出街食飯都聽到人熱烈討論行山事件 香港人真係好撚鍾意恥笑人同睇人仆街 不過有時會有反效果
正經po就無人理 真係心淡

係咪條死肥仔擺上網

無得work from hill 啦dllm

公司有冇approve呢個活動先
冇咪即係抵死囉

仲有公司要你HOME OFFICE就係避免你出去接觸人群受感染
你就同公司背道而馳唔係屋企做野不特止,仲搵埋成班HOME OFFICE同事去行山
咁要你HOME OFFICE仲有咩意義?

一班淨係識講八婆野既打工仔可以expect有咩質素講正經野丫
炒得件無聊野太大最後通哂天咪攬炒埋自己 其實抵死
我見fb仲有個咩hr 借呢單野教精打工仔4件事 心諗洗你教精咩 借花邊新聞攞曝光率咪認囉
其實正常有質素既香港人都應該集中睇緊時事新聞啦 係唔知點解呢啲垃圾post可以recur到而家都仲有

無抵觸?
咩叫home
唔係講做唔做嘢
叫你home office原因
就係留喺屋企減低感染風險
你出得去行山咁不如返office

咁都唔撚炒佢地 痕身銀行都好撚廢 驚冇左佢地唔得？

佢哋咪選擇咗去一個空氣清新嘅地方囉

依單真係 靜靜地贏咪幾好

咁撚蠢乜都放上網

應該係有個傻閪放上public story
肥仔再repost 去自己 ig story

Push

所以恆生升唔起咁解

on9,收錢唔使做嘢？收咗錢但去行山叫罷工？依家wfh係壓榨緊佢地？they're well paid for it.

Home office 哩樣野根本歧視一啲無屋企的人

苦肉計攬炒

通常呢啲都係屋企有錢一早去外國讀書浸過下咸水返黎嘅on9 seven head 銀行一見到外國學歷就打晒飛機

屌

有啊 stephanie chan

睇黎你on9過班行山MT喎

咩叫空氣清新呀
一搭落樓就去到㗎
你咁講去外國旅行都得啦

屌咗18版

以後恆生就叫行山啦
無懶音又有代表性
好似反枱大學咁

咁點解唔係公司問題

Share 哂出黎先

你係恒生股東定係CEO

係啦屌班仆街累全家

sor 00年未grad

真係冇人知最大贏家

我有做老師既fd 表示而家除左煲Netflix劇之外根本唔知人生做緊乜野

其實都幾慘
一個天真行為得罪全港
不過屌完就算啦 又非大奸大惡 罪不至死

home office 係僱主容許唔番office唔代表我一定要留喺屋企做

同埋做左自己野deadline前做得曬啲野咪得?我鍾意行完山做都得架?

利申未grad 唔知行情係點

篤灰？佢地班on9唔擺上網其他人點會知，仲要寫住best wfh activity驚死人地唔知佢地蛇王，根本係花式自殺

支銀都想取消

大把做緊同返工同一樣既量
宜家連依D人都比佢累死埋

未包bonus and allowance ，我日日9-9 都無呢個價，佢地9-5 就有

累全港，單嘢出黎第二日，公司取消Wfh，搞到返工又要用多左口罩

公司無取消 但多咗勁多垃圾要做 恆生班mt 已經記住哂你地 ，一定會in你十幾round 最後先唔請你地

申利 當然我無權請人

講到好似行山mt會睇得上你公司咁

呢班傻西一定要好似黑包嬌咁 年年月月同佢地回帶

係累全港囉，仆街

呢個就係金句嘅寫照

若要人不知........

有無人子華支持者答到下一句

之前仲有新聞打飛機話香港成為全世界wfh最大試驗場 屌佢地老母即刻玩完啦而家

梳囉

這是正式錄用的MT嗎？

其實WFH, 原本STARTUP行緊個套就係交到功課就唔理你打J定仆野, 係唔知點解香港D奴工文化係鍾意返工時數都要管埋你係屋企做乜?
CLS GA, 跟住世界走啦屌

識玩就日日提住行山班人
搞到佢地冇得撈

睇成績，not智力

蠢撚到，你明知自己偷緊雞，仲智障到影低證據，再智障到post上網

搵呢班蠢閪做MT，行山銀行

MEREK 呢排邊敢返工呀.................. 一來就害同事同公司個朵臭曬

想像到佢壓力山大 放過佢啦

唔死都要揾窿捐

咁如果佢地轉工, 去你間公司in, 你會請佢地嗎?

咁抵鳩佢死

好多葡萄撚雖然人地係柒 不過過左咁耐仲要酸既人仲柒

都岩
咁撚蠢既人 只適合做麥當勞呢d

陳同佳情敵夠唔知自己果督精會引發第三次世界大戰

唔點止銀行業

應承我，以後都叫佢做行山銀行，入去撳機又好櫃位又好，一定要keep住叫，直到永遠

推還推，記得名要改返咁，以後唔會再有恒生呢兩個字，只有行山

push

Wiki

唔識靜靜地既後果

你係果六個入便邊一個呀

你知唔知行山銀行一batch請成過百過MT

最好就全港封殺呢班戇鳩 佢哋搞到我今日要返工 屌佢老母 唔該全香港HR 同我認住呢班仆街 以後見到佢哋份CV interview佢十幾rounds 先好reject佢

more
佢哋而家有咩諗法

佢哋好似係cmb mt喎 ，邊有得轉digital 同data science

data science... 有呢個knowledge咩佢地 咁撚pro既area

靚咁又點？佢又唔係有比我屌

行山完咗programme 唔會要 但其他銀行hr過左1-2年點會知/記得呢件事

咪就係我大學三年無聽過書又唔見我有事，而家啲後生真係廢

班冚家產誅佢地九族都難以贖罪 屌你老母 搞撚到我公司老闆不斷暗示想取消Home Office 累撚埋全香港人 就係因為你班仆街要曬命要威Post埋d行山相上Social Media 做咩唔撚Post一個個碌落山既相呀？ 屌你老母

起哂底未？全港大企業都唔請呢班冚家產？

(P推唔郁，但都想入嚟笑）

連登算old news咗啦
根本做其他銀行嘅人一兩日就知
我呢個唔係做銀行嘅都知咗成個禮拜

佢哋真係靠害 腦細已經又講緊啲後生又乜乜乜

起底啦 起到佢地長期被Binc 去到邊都無人請

去玩都要PO

兄弟爬山

出封warning啫，又繼續穩袋30k你係個teller trainee炒撚左啦，大家記住俾心機讀書，不過唔好學佢地蛇到咁蠢

其實笑夠行山銀行六個MT未？有無諗過人地係手足？維基都改埋人？

自己睇

未見過咁撚蠢既精英 太抬舉了

其實笑夠行山銀行六個MT未？有無諗過人地係手足？維基都改埋人？

我咁大粒小丑沖同'好似'已經講明我唔覺得係啦唔該鳩小陣

其實笑夠行山銀行六個MT未？有無諗過人地係手足？維基都改埋人？

唔關我事

其實笑夠行山銀行六個MT未？有無諗過人地係手足？維基都改埋人？

其實笑夠行山銀行六個MT未？有無諗過人地係手足？維基都改埋人？

我無話唔屌得係其他連登仔話唔屌得

見唔到樓主好多負評?
見唔見到第5個回覆講咩?有幾多正評?
點解你可以總結為「連登仔講係手足」?

理撚得係咪手足 總之你令到陷港人有機會無咗home office 呢個疫情咁嚴峻 如果有人返工個啲染咗又無賠償 份工又無埋 佢地又負責唔到 再者 有啲咁撚蠢既手足 真係仲慘過無隊友

唔好再講係咪手足

唔關佢身份事

係佢地行為問題

對事不對人

我邊有總結'所有連登仔認同佢地係手足'屌我做乜鳩

搞撚到我呀屌你老母
叻唔切衝出黎柒

我明啊 我都知你曲緊

屌, 我隔離幾行都話要加強偵察呀
屌哂佢地老母
甚至減少hm office
焗你返office做一齊攬炒

"手足" 呢兩個字係連登已經被一眾5毛利用來做道德綁架, 另一方面又被一班膠人用黎玩膠...

咁高人工請埋啲On9

總係會有一批智障高分低能搞撚串個party
真係唔撚明佢地個腦諗乜野

正因為依d on9仔好識扮野同刷鞋, 拎到份工

笑死

exactly
搞到D 能力其實好過依d on9仔上唔到位

Agger
好多手足都係00後，比我地付出更多，鬧人唔好鬧錯，over generalisation啊
Btw請著啲咁on9既做mt，行山銀行成全港笑料

出人工去行山都係victim

old seafood，用新科技（佢地眼中）仲以為自己好有型好潮

我地要包容佢地

最撚可笑係上頭既人就係鍾意依d on9仔
唔駛好叻, 把口浪過油就得, MT 其實就係一種咁既工

你肯定全世界都有home office?

巴打 我都深受其害
又要任勞任怨 又要識刷鞋
一人要飾演幾多個角色

佢識唔識victim 呢個字點解

蛇王不能與罷工一起談。
因為疫情比佢home office, 有工作唔做，走咗去蛇王，呢班人就係冇誠信，冇責任。
而罷工係為理念而大家一起罷工就完全不同。
做人不衰嘢，就該有責任靠擔自己錯，不過呢d人冇責任，永遠都係人哋問題。

咪撚出黎柒映衰手足啦 佢地撚叫罷工 問心啦
比藍屍cap出黎做news就真係屌你老味啦

行山銀行CPD 誘導轉保 呃鳩d客

推行山一把

下星期一開始正常辦公

酸你老母咩 佢地/你地行山關我撚事 唔撚想知 唔撚想見到佢地/你地行山wow Post住衝出黎柒 問題係搞撚到全香港Home office既人呀 d老闆會以呢單野為鑑呀 屌你老母 你係咪經屎眼講呢句野出黎 定係佢地既行山一份子

葡萄啲咩？
Home office咗兩個星期

搵多啲人上網話見到班友咁
唔幫襯恆生
先有機炒佢地

蛇得弱智左小小

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

其實邊個先係 Stephanie?

鄭融

條友話前行山mt你真係信咩

希望6個收晒皮 睇人仆街最開心

行山六子

炒未啊仆街含家產
唔炒取鳩消個戶口啊屌你老母

屌 呢樣真

真
利申已fuck check

乜柒精英，往已。

你老味唔好成日屈中資啦
講員工福利好撚過你港資9倍呀

咁撚樣都有band 6 執到啦。

請人果班hr都要死左佢

自己醒得滯做錯嘢累到公司同事，甚至其他wfh嘅人都仲victim

自拍揸機個個？
佢真係咁多仇人 個個post唔同人都淨係講佢

佢唔撚Post出黎又要威又要曬命 圍內開心行開心share點會畀人有位入？ 唔好咁撚on9偷換概念先得架 擺到明就係佢地衝出黎柒 衝出黎死 關咩金手指事？無黑材料係人地手人地篤到灰咩？

唔知而家陳同佳點呢

6個MT無腦
post上網個MT on9
如果篤灰個條友齋internal report其實都無錯
最錯係放料比全世界知個條仆街

上星期公司話可以work from home
啱啱今日就收到email問有無valid reason要work from home
仲唔係因為佢地搞到公司想收返wfh policy

利申：逼科，口罩貧窮唔想返

做政府工，wfh咪日日行山都得囉，班友入錯行

睇下佢點搵工全港HR都認得曬佢地啦

你睇波叔就知啦

日日做撚到2點呀

唔做銀行 咪轉考ao/eo囉
一係做黑警

已經復出左咁快

仲輪轉緊department train？

破壞 honour system 真係好閪

仲要自己擺上網

Pish

你識佢地？

跟本一定會走 時間問題

咁如果一兩年之後先走就唔同講法啦

我估真係平時得罪得人多既結果 唔係有人睇唔順眼先發生

呢封警告信睇落似呢刻唔想用鐵拳 但就一定留難佢地既作用同將來晉升打大折

做WFH KOL佢話行山係the best wfh activity，應該幾識嘢

比錯負皮

屌 下星期開始要返公司

個腦殘到咁，好難唔鬧喎

on9 不分年齡

屌你老母西，我政府工都比你累到，行你老母山咩仆街，好有型呀？食屎狗！！6條廢西傻西！！

想知你公司好payd定銀行好payd

乜CS咁閪咩
不過入得CS都有實力嘅，要搵間有人性d應該唔難？

Cut 晒所有恒生戶口

五毛

言論自由

+1

派乜撚嘢膠 無home office 既會因為佢地更加無可能有得之後home office 而本身有home office 既會俾人睇得更加緊 明未？on9 仔

望住成班傻仔笑人笑到自己d權力都冇埋先好笑
6月到依家都唔善用不推文回覆
成班私怨撚洗走晒d文宣
MT行山關你地撚事咩，個個當自己行山管理層咁
推文宣啦

睇上面第一個comment仲以為曲線
原來係真心

掃墓
達到瘋癲程度

出街會唔會俾人私了

港料中料都係一家人，不要分得那麼細

陳健波

盛行啊？

恒生

你認為佢地重可以係行山銀行生存落去咩
比我拿拿聲轉工啦

你老味。。。屌

依家呢個情況都唔考慮home office嘅老闆，之後都唔會考慮
可能你好命，唔洗打賤工

你有翻工就要做野，理撚得你home定唔home
翻工本來就會俾人mon住，吞pop仲可以聲大夾惡，到底邊個係on9
唔撚想翻就罷工，明未啊on9仔

我唔知你返咩工 只係想話俾你聽大把人份工係home office 同返公司一樣咁多嘢做 甚至更chur 因為老闆expect 你長期都係電腦面前standby 而家唔撚係個個都吞pop 啊 on9 仔

仆街死啦 咁撚on9學人做管理層 驗腦啦去

如果下星期冇wfh真係屌曬佢哋各位老母

其實爆左呢單出黎之後wfh個policy變成點? 每幾個鐘report duty?
有冇行山銀行同事分享下

班廢柴大學時，唔係讀過risks management 架咩？
咁豬咁粗疏點學人做管理？

識得條救生佬，呢排日日去會所做，
政府+ 私人，直頭打兩份工
係咪可及報ICAC?

我本身home office瞓到11點
而家要8點起身開電腦出email報到

累全港打工仔
呢班人岩岩入行就咁 真係死左佢好過

00後真係無乜腦架喎

點解咁on9既人都做到mt

⋯

黃藍是政見 弱智冇藥醫
講真寧願佢哋係藍，唔係嘅話遲早比呢啲豬隊友拖累

如果佢哋參與抗爭應該係乜鳩都post ig 以為自己好威嗰啲撚樣嚟

講撚到可以吞pop係老撚奉，你都算on9嘅極致

屌你翻工就要做野，依家俾你喺屋企，唔撚洗換衫出去浪費口罩，仲想點撚樣，唔滿意就罷工啦，咁撚柒多野講，得把口屌。乜撚野叫大把人，你識撚曬全香港打工仔，伸個龜頭出窗望下邊撚個幫你掃街，邊撚個送外賣速遞，邊撚個幫你倒垃圾。好撚多人仲要出去做野，依家剩係要你坐定定就阿支阿左，on撚柒鳩

你班人洗唔洗咁中国人呀？公司疫情未完取消 wfh 你唔賴公司賴果六條友？

我諗林鄭都係其中一個7頭

恆生好似專請啲冇腦，九龍總行有條友似係有d經驗會帶住MT/新仔，但又係有語障，溝通唔到。

cls

個幾條行山狗咩名?

樓主
stop making the stupid famous ok?
關心下班手足

Hi

咁肥點考呀

有無 Sophie Cheung?

有冇同事爆料,班仆街比人炒鳩左未啊

讀緊幼稚園？ 數學都唔識計

呢個真

咁都有歌

呢班MT做撚壞規矩 累全港打工仔
咁撚鐘意玩攬炒就推到佢地俾人炒

因為有部份垃圾MT上到位！
之後梗係靠惡啦，用藍絲帶手段，話唔關你事、不能相提並論、我唔知…

真係唔好再推

sic yea

圖呢

又亂咁標籤00後

大家每日個心裡面屌鳩佢地幾多次

其中一個行山MT?
自己做錯事又蠢仲好意思叫自己victim

我好似隱約見到MT覆post

行山引致香港改變返工模式

行完山不如入黎支持第一個企業工會

今日香港第一個零售界別”企業”工會，H&M香港員工工會正式成立！

炒撚左去，全行永不錄用六勇士

行山銀行成班都係豬西黎！屌你老味，讀咁多書用個屎忽撚野！

溝女打野戰行遠d啦屌你老味

佢地既行為

同條仔／女出去偷食
比人中出內射／射入去人地度

之後

重要一齊影合照
ＳＤ比自己現任睇

同咁既情況無咩分別

都係無腦

我公司下星期都要開始正常返5 day. 唔知同行山MT有冇關係呢

咁就變左全民公敵
威啦

呢班人肯自殺肯定帛金收到手軟

點解？ 佢地唔係出左打卡system咩

痴撚線自己做錯野話自己係victim, 咁你販毒po上ig比人篤灰係咪又係victim

老母係垃圾公務員 日日喺屋企唔撚洗做 淨係起度播埋啲垃圾藍絲KOL片

屌啦 攬炒埋政府未呀

所以真係好多手足都蠢過豬
係蠢就屌嫁啦

00後做mt

點解個merek 可以讀5年BU

為咗做行山intern

無事喎
黎緊第3個星期home office

畀我就問佢拎referees 入埋去做
何必鬥氣

咁樣都做到MT, FG 3皮
你地做唔到檢討下

睇個勢應該係....

應該已取消左

傳到個個HR都知哂

可能啲HR本身都係戇鳩鳩
唔係點會請到班咁戇鳩嘅MT

對HR揾人既期望從來都係唔求你揾到勁人 只求你幫手filter弱智

班hr睇學力之嘛，唔係勁u直接screen走
但勁u=醒，又唔係真
結論：hr on9

你呢啲咩理論黎
佢呢啲係罷工咩 係叫偷懶呀
比你踢爆仲要話自己係Victim CLS

罷工係罷完去抗爭，佢地偷懶去行山咋，on99，人地私人公司來，有出糧比你，負番相應責任都比你話係奴性

倒米手足即割

行山好呀，建肺

有個BU mt

果個係恒生做2年intern
應該係第一個BU MT

亦都可能係最後一個

我咩公司唔撚講
IT狗
由五天Home Office
變到一星期要返二至三日
我真係屌你老母"行山"MT

行山,會瘋職員?

去游山玩水俾人發現叫victims
真係兄弟爬山

RIP

講野同行山MT一樣咁on9

順手屌埋條篤灰撚
Merek Lee好似唔係public
啲私人恩怨自己私底下搞掂啦
累全家

唔明點解有人將佢地同罷工相提並論，罷工原意係同資方或者持份者去談判去爭取訴求，今次WFH行山post上IG想請問爭取緊啲乜嘢？有冇同資方表達訴求，例如每周可以有一日行山去改善健康同人際關係？唔該唔好將罷工同蛇王混為一談，咁樣你係侮辱緊最近幾個月來真正罷工去對抗極權既手足。

我二月三日已復工

屌哂你6條垃圾老母 醒目少少喇 累撚死我喇 又要返工
祝你地中肺炎呀 仆街！

IT FG 都有3皮啦

咁撚高人工